啱啱想print野，同事對我豎起隻手指公

話冇紙(姆指)

唔錯

Ok